五眼聯盟收港人既話，你地會傾向去邊個國家？

澳洲
加拿大
新西蘭
英國
美國

加拿大人脈好似廣啲易住啲⋯⋯

又開始FF

可能呢

有得FF, 做人冇咁辛苦

啲人鐘意FF 同去做難民
勸大家早日接受中共強姦

去你老母

英國有英超

美國有藍波

黎美國啦

NZ

光復香港 唔走

攞美國護照，住近加拿大同美國邊境地方

antifa不了

你去飽佢啦
會留係香港同支共對抗到底

起碼一半揀加拿大

加拿大應該最好住

一定係美國

未來幾十年 唯一可以肯定
美國會越黎越勁 繼續做世界第一

拜登贏就死梗

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

好多人唔介意第唔第一，只在乎生活得開唔開心

首選加拿大，次選美國，第三澳洲。

英國送都唔要了。

緊係手執美國護照係香港搞革命，等美軍到香港拯救國民

移民點先可以玩槍

紐西蘭

淨係講住就NZ
如果要打工生活真係要做下research先得

咁比人告緊果1300人走去邊？

做到美國總統應該有可能
不過唔係美國出世做唔到美國總統

ca>nz>uk>au>USA

tw

澳洲

八國聯軍咪又係要因國民係支土被殺出兵

老實講 唔計政治香港真係福地黎，冇地震冇海嘯冇乜天災。。

祖國

留港抗共

Ching 好波

FF

留喺香港戰鬥到底

講到你留係香港就唔洗比人強姦咁

美國個𡃁仔比北韓困左成年，之後昏迷再死埋都未出兵啦

我咪話留喺香港接受強姦囉
疊埋心水架啦
enjoy

收都一定有screening
冇錢or學歷可以byebye得

美國， 不過我要諗下點樣應對昂貴醫療!

香港

被動移民：
加拿大溫哥華（最香港）
之後澳洲
之後新西蘭
之後台灣
之後美國
最後英國

主動移民：
保加利亞

咪又藍屍集中地

人多到仆街 屋又無得住

希望台灣跟住收港人

好撚悶

加拿大華人圈
好似10個有7個都係傻藍小粉紅

可惜香港人禍好嚴重

+1

搬去左膠州
投共和黨
一來左膠州對非白人比較友善
二來如果大量香港人搬去左膠區，可以嘗試將左膠州染紅，如果係搬去傳統嘅共和黨州，無論選總統投邊個選舉人票都係比共和黨

或者搬去搖擺州

我傾向留響香港

uk

比支那人強姦同比白人強姦嘅分別

想揸槍 美國

強國人心態已經滲左入腦 終於排國家 同埋 周圍起新野新商場就happy

你啲思維好跳脫

我唔係香港人，我係美國人啊hi

加拿大

可能比左膠影響返轉頭變左膠

係 唔係盞自己痛苦
強姦中出下 生埋BB先再算啦

毒撚表示唔怕悶

美國>澳洲>加拿大>UK

緊係去加拿大

邊度都唔去，我有個約定，要煲底見呀

點解我唔明

冇個想去，唔想做異鄉人

爛命一條，留喺香港好過

英兵應唔應該放棄法國, 係鄧寇克自己撤退?

講到一定畀你咁 成個大種乞衣咁

邊到都唔去

washington算唔算左膠州

Usa大把fd

你唔走佢地放出黎之後可以走去邊?
我地要做東方猶太人啦

係俾你任揀咩

屬意美國
但要帶埋屋企人 就加拿大

加拿大香港人生唔生存到

加拿大
社區環境好，風光如畫

五眼中最容易生存

香港嚟嚟去去都係行商場咪一鳩樣

你要玩槍做旅客都得啦，洗乜移民

我有個舊同事住多倫多就係咁

睇你做邊行o者,如果做文職你預咗要轉行.
利申 做飲食

福地即墓地

無人災就有人禍，世界好公平

返工，有醫保提供!

支那人成日都要爭個名

藍絲地方，去黎做乜?

保加利亞有咩優點?

香港人嘅娛樂就係飲飲食食呢啲要消費嘅活動,但人哋加拿大可以釣魚同滑雪,呢啲活動唔使錢㗎

一本護照 = 成個歐盟去曬

睇返資料
由80年代開始都係由民主黨做州長
聯邦參眾議員都係民主黨
應該可以當左膠州

通常西岸就係民主黨地盤

其實香港有咩好好玩娛樂？

咁我寧願去加拿大香港乜都好濕鳩 商場又勁悶

明明人地個d天大地大遊山玩水先叫玩，香港人淨係識得逼商場飲飲食食就話人悶

唔知,由細到大放工放學都係返屋企.

澳洲 for sure

話加拿大好悶的人可唔可以講下，香港有咩特別之處？

新西蘭

nz

保加利亞應該係拎嚟去歐盟住

我相信冇人會想喺保加利亞工作同生活

可以去德州嗰啲共和黨州，嗰度Antifa唔夠揸槍啲右翼玩

真香港排隊食飯都個幾鐘 行吓商場又一日
喺加拿大個幾鐘又可以周圍去玩 個個weekend都揸車出去玩
揸車體驗又爽過香港

五眼聯盟會接收香港人，但只限有錢人及人才，因為想吸納香港嘅資金同人才。所以如果又窮又廢，no way

點解一定要走？
就算真係失敗左
咪最多 繼續深耕細作 延續香港人文化
去哂移民 難道光復香港只係一個口號？
人都走哂 仲點保留香港文化？
香港文化都冇埋 咁香港就真係已死

五眼直頭香港人移民勝地
首先交個名單制裁晒班建制先
三萬POPO都要BAN
之後再慢慢諗

聽講物價好平
不失為一個選擇

而我主動移民條path
應該都係首選 愛爾蘭架啦

最大問題點都係搵工

全歐盟都係架啦，保加利亞有咩特別

你有冇去過保加利亞 嗰度幾乎冇乜人識英文
而且成個國家都好q窮同好多黑社會當道
荷蘭紅燈區有唔少女人都係喺保加利亞俾黑幫捉去賣淫

+2

護照要美國
住就加拿大

我要香港獨立

英國澳洲歧視
美國有槍

我揀加拿大 多華人

留係香港

瑞士 瑞典 德國

而家好多香港文化反而要喺外國先揾到
就算食碗叉飯外國唐人街好多都好食過香港嗰啲
你唔走等中共溝淡文化先無晒香港文化

去加拿大不如去新加坡算啦，一大堆講英語嘅華人，仲要藍到仆街

不失為一選擇暏
窮換來物價平

歐盟27國 每個都有佢吸引著

點解嘅

有咩介紹

澳洲For sure

加拿大都有槍喎

唔去好溫哥華，去蒙特利爾囉

估你唔到喎蓋青
咩原因NZ

比先算

虫禍

列治文藍絲廢老樂園

美國，自己比較鍾意槍戰， 我愛槍權。
好想暴動嗰陣時， 特登打開屋企度門， 引啲黑鬼入嚟搶嘢， 然後喺閣樓逐個逐個啪死佢哋， 合法殺人為民除害

班仆街開國英雄雕像都搞

加拿大/NZ

肯收留就得，有後路就得，唔收急著走

Ching頂住

我走先

God defend New Zealand 好好聽

如果我後生乜都冇, 度度都ok

節奏無咁快,勞工保障好過香港已經掂啦,就算打番香港人工佢都唔夠膽唔跟當地法律做嘢.

最緊要係睇你鍾意做咩囉

外國勢力

美國
home of the brave

凍L死

咁調返轉拎加籍住近美國邊境會唔會仲好？

群返班支那同藍絲去黎做乜9，你移民就要融入，起碼3代人既工黎

美國🇺🇸

希望五眠聯盟令中共解體

去紐西蘭做農夫

收皮啦天氣差到on99 ，賤種又多咁都叫好住，唔計政治呢個地方都係住唔落

CA/NZ
有好嘅土壤寧靜生活，俾下一代成長就好

低學歷 英文差

建設民主香港

香港thx

係香港都叫做白領
去人地鬼佬國家可以做咩

你咪又係六日工程狗

我都係,如果去到加拿大我會先o係唐人街落腳.到時慢慢練英文!但我就唔使轉行嘅,我過到去一樣可以做返麵包.巴打做盛行？

直布羅陀

nz
直接半退休

你覺得美籍定加籍更有安全感

我都會選擇台灣

醫院d助理

唔走
留喺香港

自從BNO吹平權之後，已經FF到英美要搶香港人過去再俾個地方佢哋安頓好之後再俾佢哋好好發展。

差在未每人派多5萬鎊/美金俾佢哋去到洗塵 揼骨叫雞直落。再一人送兩條鬼妹。

係 奴性好重 唔好同我鬥做奴

應該起一個新版劍橋大學 比大家住

人總要有D希望既
不過一直只係幻想成功 自己唔努力
就同乞兒拎住一張岩岩買既六合彩 幻想自己中左獎會點用一樣可笑

係咪只有啲高薪嘅行業先有?

咩工都有,無就犯法.

一邊無證無據下屌柒人奶共, 一邊又不停幻想人收留你

班人係唔會答到你

事實上放假 除左食野 冇咩特別野可以做

無學歷無技能去紐西蘭服侍下啲馬同羊算

搏移民姐

痴線，人地想走都要屌人。係咪上左腦。

第一代移民點都唔會融入到㗎喇

咁點解啲人又話睇醫生睇到破產?

又話唔打陣地戰
又要死留係香港送頭

揀澳洲既人唔驚蜘蛛

加拿大啦 好鍾意凍天氣

生活艱苦，間唔中ff下幾好嘅

又係到自我安慰 廣州 深圳都係福啦咁 點解咁少香港人好似林鄭講咁返去住

選美國要小心，啲醫療費......

醫保唔夠錢咪要自己貼囉,如果住嘅地方離醫院遠.有事上嚟call白車未到醫院都已經可以破產!

美國

加拿大係好撚正既
但英國又有英超睇
旅行又一流好撚難取捨

NZ和理非國家 兩次世界大戰佢自己平行時空
夏天都可以十幾度😻😻

而家好多分化PO叫人唔好走

美國/紐西蘭

C眼

加籍係咪冇全球稅？
不過美國咁強大，抵俾啦

同意

轉行唔知做咩
美國 加拿大

加拿大啦 有得隊草

去過幾日
買野時有d店主都講英文

算9數啦d白左國家寧願要非洲愛滋黑心都唔收你資本主義地方人

如果大量香港人湧入藍區
可以染黃

以區議會選舉為例
有d深黃區（民主派得票率6成以上）
可以分小小人去藍區
慢慢做到換血

文化上鐘意大不列顛帝國，但係實際上又好撚愛宇宙最強的美利堅合眾國